有冇人聽到麥美娟個宣傳廣告想嘔

有冇

時運高，睇唔到